【add名人時尚】陳偉霆坐頭排 Got7成員帥氣現身男裝騷

【add名人時尚】陳偉霆坐頭排 Got7成員帥氣現身男裝騷

2019 米蘭男裝周揭幕，品牌大騷場上的VIP 位置的明星面孔自然不可少。

近年力求年輕化的騷場，有兩位男士成為焦點：代言人陳偉霆，以及品牌去年被Zegna Group收購的Thom Browne 。「他是我的新好友，我愛我們的友誼。」Thom Brown 坐首行現身支持兼表態。

首行明星還有：美國明星Charlie Plummer、韓國男子組合Got7的兩位成員BamBam和Marc Tuan，更首次有女性明星名人：名模Winnie Harlow 和Maria Borges。品牌今次在米蘭地標中央火車站舉行，廣場化身為迷宮一般縱橫交錯的騷場，新裝柔和又不失正裝設計。

陳偉霆是品牌的代言人，現身男裝騷撐場。